今日喺棟深水埗紅光管鳳樓行落來撞到個女同事

其實我係上去做啲正經野only, 但一時唔想解釋, 扮睇唔到佢掉頭走左, 好似見到佢表情有啲不屑

仲有無機會同佢發展?

假膠到

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

想同佢發展, 但又連解釋都懶
你到底有冇心, 定其實玩玩下?

清如果你有睇過安德烈紀德嘅小說, 你就會明白人嘅soul係有幾complex

蝦我讀書少? 我連安徒生都未睇過呀dllm

四十幾歲人就算啦

誰人明白我的heart

我唔係個消防佬

你應該要問價
佢點解又會係到？

多腎

主動係公司快過佢放風啦

人地都岩岩係放break落黎抖下
俾你撞到覺得唔好意思
想講對唔住咪得閑幫襯下佢

點解假膠都要圍威喂...

煮左生炒骨,腐乳通菜同牛仔骨?